---
title: About
date: 2016-05-30 16:23:46
---

***
#### 关于博客
主题还是分享和交流
博客的文章基本都是我骄(ku)傲(bi)的码农经历，当然也会转载保存一些比较好的文章(**我会注明原作者以及链接**)。
***
#### 关于我
准程序猿一只，目前身份为大学生。
本人乐于交友，希望认识更多的大神
立志实现社会主义核心的自我价值，争取做一个修得好电脑、熬得了通宵的好码农
***
#### 联系我
邮箱：[me@ilefter.com](mailto:me@ilefter.com)
QQ: 172085803
